1997年後香港從未出過天王巨星

坤哥囉、JACKSON WANG

我地有Edison Chen 仲有C.L.O.T成班friend out there~
Put your hands up in the air~